究竟有幾多人係早過六點收工

點解未到六點都咁塞

我返8點幾

5點半收皮